[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5885)

墨假地獄反cup

樓下贏錢

紅撚埋

紅埋

慢

主紅

on9
賭條撚咩

估到呢場細啦 之前打兩場瓜達都唔撚識入波
係串左河床大波慘撚死

追和都偷笑啦

又戰神卡

死撚左佢啦利昂

真係痴撚線

墨假d盃賽場場都係主隊變超人，客隊變傻仔

紅牌都出埋

正
戰神卡
黎明可以cup了

取消關注

快完場

利昂成日都紅牌

估唔到係普馬斯幫我贏 黎明你真係好垃圾

黎明和到
我食屎

黎明來到 要光復 普馬斯

細波頂實啊仆街

Odd?

頂到啦

屌 冇買puma

岩音

係客紅

黎明快和呀
屌你老母

黎明 柒到

次次冇買既都贏 買既都輸 賭條撚咩

黎明回程車禍全隊連教練死 10 1 1000

利昂作客真係廢 上一輪又係咁

支持

黎明和到
我食屎
jj屌熔岩 屌水泥 屌地下

puma威
puma勁
puma冇得頂

你屌乜食乜都冇用

屌你老母想輸半格都唔撚得比人入完入返又炸 炸撚完仲要紅

黎明輸都未係最絕望
最絕望係今晚12點先有得追

估唔到阿婆都有錢贏

沙蛇好野！！！

六合彩9點半 有得追

炸你老母西 屌你大又豬

有冇心中水

今次冇中伏

必中

憑乜撚野讓人呀 利記

-10

球證買撚左主
屌

1-1

堅1-1？

咩料

見你問就幫你轉下啦

戰神卡 1:1

有得輸半啦

屌你老母西

打少個仲勁

1:1

有入咩

leon

炸啦仆街

哇屌1-1 有冇奇蹟

屌你老母黎明

會唔會劇本贏埋

阿婆始終都要豬錢

墨閪超

黎明來到

奇蹟大波 ok?

Cup佢啦屌老母

戰神卡

用六合彩追數難啲定戒賭難啲

咪撚炸你老母閪

比你輸半

立即完場

劇本和啦

唔炸就大波

差1粒

又封 又炸？

紅左又入 又內定和波

主場哨仲唔黑左佢？

屌你老母
本來cup埋架
屌你老母西
黎明cup到
我食屎 ,jj 屌熔岩 泥水 地下

幫你pin 記得找數

快完

炸撚咗佢啦屌你老母

頂住輸半算，求下你

得啦得啦
劇本和波啊嘛

Lm

唉本來大撚左啦 又撚到

再入啦你老母利昂 係咪又要屌你老母臭閪先得呀

找數真漢子

細波震緊

本來

黎明贏到，要光復

喂 你岩先話和到都得
而家靜靜雞變cup到？

得啦

咁樣收我主勝皮

留返啲錢驗腦ok?

痴線 紅都入

你係邊度搵熔岩屌？

客反cup

驚西
100%win

比多粒啦 入球單呀

搵住容樂其先

唔知點輸 gel啦

又戰神卡又cup 買主真係要驗腦

炸啦屌 紅卡都入

cup 佢老母閪呀利昂 訓撚醒未呀

普狗下場仲唔玩完

點解唔撚炸

決賽打加時是常識吧

求其入多粒

中啦 就完

補幾

拖緊時間

5

主攞去打擺喇

屌你老母 黎明

細波gel

客同大
要左大
快大屌你老母

兩回合制

求下你 入多粒

8 Andres Iniestra
小白又踢

你仲有兩分鐘利昂 唔想炒車就快撚d cup

絕殺未 比次機會啊唉

奇蹟出現未啊屌

呢啲協議波唔會絕殺架啦

墨假黎架 反cup劇本好冇?

紅左都追和

Leon勁到痴左線已經

1:1左 頂實啊！

今場懶獨特左

我的西lon 中也有著你的嚟明（震音）

墨假再假d cup 埋好冇？

完1-1

黎明係你個閪窿到

大波未

平時11 6.5今日有7不敢買

仆街puma

痴線乜撚野戰神卡都入

內定波都補上補

屌你老母搵隊贏都咁難 ifc 了

贏盤都屌

針

咁都得半格

佢屌win

1:2

未

死撚左佢啦黎明

2.5s易撚到

仆街黎明搞到我琴晚嬴既輸返一半出去

沙蛇求水打救

好傷心 呃我

墨假要小注

以後專心屌盤 唔撚賭d 周邊 次次買其他野買到輸

真

玩一範就夠

細波王

條過關等主勝去到嘴唇邊都跌返出黎再炸呀嘛屌

有咩好得過買完等收錢?

震到尾

?

咁都要嘔番一半 輸兩win半

超級正能量

下盤

一開波就叫糊

G CHI

我之前買開下盤，多數得半格，好低水

沙蛇好野

我之前買開細波 命中都幾高 但成日12m隊爆
好灰之後轉行

黎明又係咁，1粒作客，下場深盤贏1粒收工

角大 細波 下盤咩都識

好波

我地係調轉玩

呢幾日 咁撚多場絕殺

絕殺到痴線

呢啲情況多數都開到明嘅自然明

唔係睇幾錢，而係睇中唔中，唔中嘅通常會秒接受

琴晚做返個賽後檢討

呢啲歐洲杯 買大細真係好牙煙

真係是估你老母唔撚到

睇我今晚表演 廝殺聯賽大細球

而家食返啲好嘢充滿能量先

即場俾馬會彈 我通常都歸類個天唔想我買

細波gel得

gun

六合彩心水 莊家料 10$場

皇so 年青人
年青人個場cls

接受唔到腰斬無開返

az 開唔到半大
仲好傷心

係 唔知點解 成日話錯誤

仲有維也納同洛辛堡

屌佢老木A米 賤種 入得一球

布拉加同AC開細
各斷一條過關 收少2k

藍屍一世追擊list

杜狗 #118528

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

Plx pin

NG G shi mud

是

開餐

好！

有冇人派 尋日亞冠輸到依家

亞冠
現代大船無上？

我輸咗兩個星期都未講嘢

1 柏雷素爾 2.5s✅✅
2 賓福特 2.5s✅✅
3 諾域治 2.5s❌❌
4 皇家馬德里 2.5b❌❌
5 布里斯托城 2.5b❌❌
6 普雷斯頓 2.5s❌❌
7 國際米蘭 3.5b❌❌
新
1維京 3.5s❌❌
2列治普斯維 2.5b❌❌
3年青人 2.5s❌❌
絕地反擊系列
1李斯特城 2.5b❌❌
2AC米蘭 2.5b❌❌
3布拉格 2.5b❌❌

排隊啦

屌錯黑閪？

食太多m記熱氣

11場姐
我連21場之後就開始有返幾十蚊收

1

唔知邊撚個話國安有冠軍相

派水比你就有

果個咁愛國

仆街 依加先睇到

前排你中到啪啪聲

藍絲杜狗死全家 每日祈禱區

我真係屌佢老母

蒲巴啲大波買1:55果幾場就fatfat
4點果堆真係谷尻氣

花蛇

Ok,快

依家睇返先知年青人上盤奇蹟半格

琴日劈幾多 今日去左買羽毛球拍未 我個隻啱唔爛左

韋斯咸
最好捱夜睇埋陣容先買

無買訓撚左

避晒啲閪波 好球

推

熱串李都爽喎

尋日兩場上盤贏半 串埋些路迪大波先得3.8倍
熱狗震撚左成個下半場

杜狗條藍絲都信

又50k 2x1

係撚咁吹奏北京冠軍相

Sand sir

咁正常 北京係幾勁臨尾柒晉唔到姐
不過估唔到佢係後生藍c

水唔中事小
藍C弱智事大

準備改名

Ok等你好消息

我就係咁諗
見到開咁多大
就試吓四點
不過呢啲杯太難玩
感覺其實佢哋有預謀 策略性去入波 策略性失波
我下次都唔敢

岩岩恰左陣 訓醒見到今晚馬會開多左幾場

MU

有冇人派/出水 已輸4

定改名轉運

Go MU la diu

杜狗收左皮冇人講？

冇人講咪。。。

已經度好一場重心 想知再講

全部半格 az專登輸埋 皇蘇岩岩好和 1分出線

有

想知 快

想g

仲要呢個時勢
大家都窮到仆街
咁撚多獎金仲唔狗衝
如果揣摩到佢哋嘅諗法

如果要講到仔所謂嘅路
呢啲真係最有機會捉到

推推樂

跟

說好的平注？

阿作客廢到仆街

我沙

去左搵馬拿當勒？

成家去晒

無人講咪你講

沙蛇

夜啲應該會回飛

大蛇心水爐 接近七成命中
想贏錢錢速入

下盤日

跟了

又話玩蚊注 琴晚又3.6k一棍打落去

沙蛇幫我計埋

佢日日下盤日

今日同路 頭幾場都下盤feel

大家輸左幾多

呢幾日冇乜輸贏，終於等到週末

跟實大船

有人講 你咪繼續講囉

我都贏返少少
星期六中鳩左MG紅牌陣
輸到咸

5k星期一針到星期五

Ball po 24

你話我？輸咗十幾注幾百蚊都成4K，要追數

我到星期五終於贏啦媽呀

Jump咗接近6k

下冇人鳩up?

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人
但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚
依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀 塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

出水先啦

尋日位巴打500已入，收到confirm下

收到了巴打
多謝曬贏多啲

又中你洗乜賭

一次半次 好彩啫

紅館封左館sor

想買獌+1贏

明天的波明天賭

買狼仲好

聽日閪京對家

咁有吉屎？

早晨

唔該唔好講 講左死全家

屌你藍絲

唉 扑左你算 咁侮辱我

屌你老母有得賭未
有陣未

同志们晚上好

快

份人咁惡毒既

跟新条蛇學野學得多

聽朝再賭啦 深夜波撚完又撚

我邊有你咁仆街 平時我最多講E神死全家啫

原來係咁 新条蛇真好人

今晚想要禾堡

有冇人阻止

阻止

追擊佢算

新条今晚買咩

收倒風，想買起e神

呢壇野10蚊都搞得掂啦

今日難得一堆荷乙一齊踢
想買幾場支持下

大把人爭崩頭

車路士巴路士熱刺傑斯列斯

唔收錢都有人接

祝你好運..

你又有興趣？

收到風E神打架好勁 冇7位數字都搞唔掂

一拳抽死你
唔洗七位數

3位數字留返比你call 999

琴晚俾阿爾克馬爾fake撚咗 買-1又針 今晚又無乜心水

作客-1都買尋日得妓作客羊到2粒

牠淨係識咬人

見佢要爭出線上場又炒鳩對面做咗傻仔

別怪牠

爭乜爭物呢啲盤最好避啦
btw 皇so都係靠絕晉級

等人派幸運錢

爭乜爭物呢啲盤最好避啦
btw 皇so都係靠絕殺晉級

西甲角球盤開到7.5

咁又係 49000咪又係輸 下次識買了

頭場角大有冇同路

不了

得翻三個字 十五分鐘了事

幫你拉左200人 有冇錢收

好派你 留tg

笑死

德乙荷乙全上盤有冇

@中間人

佢就算啦

dllm 又報假 又假派 又藍

大家買咗六合彩未

我都想買，個戶口得2毫子

過109.8 10蚊買個希望

不了，上期買咗30注得一張中，不過係中3個字

-20k

想問玩開幾錢1注

200 之後double大法

所以下一注係40k？

戒賭？

休息一排先 講咁多派錢未

冇贏點派

有重心

12點有冇重心

冰場鮮

Kimochi

大波琴就串硬架啦

德乙唔柒識賭 睇啱邊隊

好似幾好

另外個場呢

你留 中左派你

奇姆基早前面對莫斯科中央陸軍這支強隊仍能賽和，足以印證狀態之佳；現時迎擊百病叢生的圖拉兵工廠，除非鬥氣，否則一定選主勝

真？

無啦啦呃你做乜鳩

又重心又信心一般

圖拉冰工廠角細

跟 生命注

今晚英超點睇

幾好睇

正

Nowtv

on9

咩事

樓上個幾件

sor 庇護工場走失咗幾件

係唔係笑4?

奇姆gay角細

關我撚事

我鬥氣

頭場俄假

角細呀

講到咁勁有平半高水！我唔信！捉你鬼盤

俄超就咪鬼買啦

冇得係投注站買。唯有儲住先。

等之後開番先慢慢玩

冇得起機

又有Antonia j

俄假頭場角細

我入到嚟.gif

現代嗰位?

我2毫子派埋我thx

職乞又贏，張圖見左兩次

Jump

白痴仔先會留tg 封左佢好撚耐

俄假重心

快啲講我知係主

可唔可以早d出

GUN

2.5s/下盤

好後悔冇補過佢 我一定落堂同佢瘋狂Oral

Oral sex?

臭泥馬的

硬係覺得鎚仔會奶野

呢場好難買

不如買大波

唔識睇大細

今朝場黎明仲炸唔夠？

尼馬的河床

原來係佢 淪落到咁？

skip咗 等呢場

等你埋單

對腳好撚正

1157出

早少少得唔得

早少少啦 中左派你

早少少 眼瞓

明燈

你講咩呀

自己諗

直屌客win了

1和7負駛乜驚

阿仙奴大船

俄假半大
戒賭一排復出第1注

估唔到復出之路得一注就要再戒賭

戒多排先

奇母雞 主場
次次回飛就gel
落飛就g

俄假主-1救蒼生

現時迎擊百病叢生的圖拉兵工廠，除非鬥氣，否則一定選主勝。

召喚鬥氣手足

主冇左11號仔

有冇角貼

主隊殘陣點解會讓人

有冇睇盤師分析下

和波啦和波對2隊都最好

仲要無17號仔
睇到個陣都嚇一嚇

靠嚇

呢兩隊上次多角到爆 今場角大好分

1200阿仙奴

奇姆基+2.5大

屌你老母

出現了

今場2隊都廢唔會刷，唔係馬會點會開9.5仲要高水申你

戰績如何

skip了

今晚頭5場荷乙德乙半大串哂佢

玩下算

門巴

又送錢比馬會洗

買咗客等驗腦

買個角細算

角大+客

Feel到啲運番緊黎今晚反底之日！

角大 9.5

包拗頸 9.5s收息

跟呀

今場角細穩陣

依場真心難買
主殘陣
客作客戰績全敗

邊隊強陣

2隊都係垃圾

強陣你重驚

我了

G大

9.5S 信心

即係打和？

居然咁多人角大

跟左

乃木又尼 講完等於冇講

skip

買要有輸既準備

大波波

3.5B 利伸無買

兵工廠弱智的

信G蛇重心算
客下盤
2/2.5S

收錢

今場無心水

兵工廠

收錢

全黑+雲=贏

請尊重e神，冇咩嘢唔好拎佢張相出嚟

半細穩到瀨屎

穩 刷角唔入波

1:0

專業啲啦 淘汰 OUT

角細急瀉

我下面中 吹？

屌

90分鐘兩粒 又中

雲爺爺

今晚0000 全力支持客隊

買盤不如買0比0 兩隊唔識入波

有世紀假球未

阿妓禁屌客盤輕鬆

00

阿仙奴式禁屌？

1111

主jump

被撚了

主好勁 主能求

1屎

我唔信再書

徦屌打，真輸波

失控了

客隊先開1角 請角大黨齊心祝福客隊

1-0

Easy 10

奇姆基1:0？

1[-0

又針

講撚左1:0

nice 又jump

客隊又準備讓1追2？

入得咁撚HEA

2倍上盤冇買

2:0！

睇資料係買細
但我係要鬥氣買大

雖然而家1-0
不過你都係有心理準備輸啦 你同左g蛇同路

咁就1:0

買客果啲咩心態

反cup

粒波跌到落面前

有閪能力追2

門巴又中

見到佢有買

但我同你講能量爆棚

入撚完成隊都無開心既反應
好似買撚左半和 個隊友唔小心鳩篤入左咁

西咸 法撚 薩羅
瞓醒收錢

求其向後踢一腳咁樣收死個龍門

轉頭整張紅牌就有啦

買咗角球睇你地慢慢嗌入球

買客排隊驗腦

2:0

法蘭大船

咁快gel定

下....1：0 咋喎有排都未完場

兵工廠禁屌都俾人點玩

84分鐘0:1 即刻出po 又中
90分鐘連輸兩粒

又輸

洗唔洗派d錢比你輸咁多

1:1完場
大家開心
G蛇又贏

真咩 今年禾夫個前鋒好勁

未驚過大船

半和針

阿狗反CUP得唔得
重注左

0勝1平7負唔買主都唔會買害啦，利申今場冇睇，skip睇波

已針

可否不要再提傷心事

傻啦 輸過俾d輸10場既 我就真係覺得賭真係睇運

Ho lun 7

原來兵工廠今季仍客未贏過盤

走地主受讓

悶黎講西乙第一俄超第二

反底了

立即完場ok?

咁樣諗有排書

幾時有得起機

吹雞啦好嗎？

即刻完場比上盤啦

有幾柒

今晚荷乙串哂半大有無得諗？

01 角 diu

正解

散紙都好晒嫁咩？

輸撚到仆直唔敢貼

冰角嘅屌

主輕鬆入多佢一球

啱喇 咁先係架ma 完左場隔多12個鐘先好po
84分鐘0:1就po 柒上加柒

點解會有人理tot

個個都話仆左我 睇到啦

無波叫呀嘛

玩具悶得濟想俾人玩咪滿足下佢

Cdrom

刷角未

冰實

Q

客好似禁屌

真係爭d1:1 個龍神救

我

客隊入返粒未

1.5b半大似輸全

比人地自hi下得唔得馬場草皮好光鮮

報假9其實現實生活係咪真係冇朋友到咁？要喺到刷存在感？

反手加報假報到大部分人block晒佢
長期都無人理
佢都算係第一人

呢個假得蛇黎

鐘意俾人屌

繼續

你無理 佢今次又釣到魚

一早已經block柒左

兵工禁住踢 追和未

主未必頂到

唔好頂

客未必入到

禁屌加連登大船通常開對家

撚

我冇扑佢
睇住佢成個傻閪咁不知幾治癒

開你名ok?

個上盤比人屌到

頂得咁辛苦就唔好頂啦

開波講到1.0 到而家重禁屌

1:1未

半大24

禁屌唔入 有咩用

頂住呀

444

兵工廠準備拎火箭炮 識做就比人入

阿狗勁過英超果隊

半大246810

咁又唔好

唔難

卡雷拉聯

屌你老木兵工廠都識刷

睇返奇姆基贏定輸都係比人禁屌
睇返客冇贏過 sor

圖拉入到一粒當佢贏。主隊擺明撚狗

半大未

假波

主隊任射唔嬲

幾時2:0

呢啲垃圾波咪睇啦 講低今晚買咩先

角大黨識唔識知恩圖報仲唔幫手叫客

阿妓差d

睇緊場波 主放放地水

屌到咁上盤號點頂到完場

我唔要差啲

實頂到 客隊扮攻

快完半場

兵工廠入波未呀屌你老母
叫呢個名果啲都係閪隊

兵工廠1:3

撚半大

兵工廠半和啦屌你老木

場場都冇半大 點賭

俄超半和特登開唔出

客7射5中 0goal
主1射1中 1goal

㩒屌唔入xxx

痴撚線禁屌咁耐都頂到？

等陣柏達幫點睇

波琴啦

好快會輸多粒，引尻人買阿記

準備50分鐘1比1 撚半大

主隊假到禁

居然係阿記刷c

555

7射5中都冇一粒

封what

血汗工廠

冰角

踢到咁 仲唔入

Var12

var 客12m

吊

兵工廠1:1未

個傻西舉起手做咩

無12

鬼有12M咩又報假CLS

明明第一下冇哂cls

屌你曾偉聰 番號呢

主終於有第二下射門

12碼

十三米報假啦

睇來真係要再戒

客隊入未

半大又死

Ht

唔報假唔叫13啦

又撚半大

半細收

客有奇蹟嗎

屌你老母兵工廠

11大家開心

睇過

主-客ok?

諗下好啦主主主和

咁岩先封咩利申 取消左關注

2.5大有機？

角細

兵工廠禁屌，遲早入

不如諗下一場

1:3

薩斯索羅x荷華 點睇

半一上盤

整個事前燈一燈先

俄超悶過港超

有冇人買格雷？

想買波琴

2-0

KIMOCHI 20

kimochi

乜撚野2:0

真係越禁屌越輸多粒

講撚左2:0 無人信

阿狗果種廢

2.5b 準備慶祝區

母雞

再見

笑撚死

阿狗去到俄超都要輸

2：0

神奇更衣室

屌 依加先2：0有撚用咩

龍門解圍變助攻

炸？

boom

禁屌唔入咪比人入

offside wor

炸

炸完對家入啦

炸左

炸乜撚野

越位

2.5b 哭喪區

算客隊好彩 戇鳩門將衝出去

仆街炸完實係對家入

話左禁屌多數比人入

準備炸左對家入，和波完場

入乜啊

打個比喻

On9黑鬼衰多腳 唔掂都入

後面唔係有個包曬咩 點解會越

龍門出左黎

666

有冇機會打和

你落去踢

賭隊作客全閪既波
你地個腦裝乜？

龍門出左黎 就計尾二

你不如賭隻場場跑11 12
次次跑完都流鼻血既馬？

基層

衰多腳大波24

客快入

下半明顯主發力，贏硬

俄超d人好似fifa岩岩開果d人咁 stat得6 70

德乙半大有無手足

你賭緊C朗同潘頓騎馬
而你買C朗贏

1:1完場

777

下 我見2.0我計左收幾錢
你同我炸？

客隊入得？

炸得 實1.1

有冇人係買個隊落後係永遠叫唔到反cup
如果平手盤既就叫到90分鐘追和走盤都唔得

反而買到領先既3粒可以俾人追到3:3
連續二星期領先2:0俾人反cup2:3

屌你要入波唔要角呀仆街

怕咩，贏硬，發緊力，客收硬皮，分分鐘40完

你咪同班人傻啦升仔

冇人要格雷？

客係咪練緊特耙

荷乙半大？

2場半大好無

屌你老母今我我反曬反有叫兵工廠嘅閪隊
買你盤唔入波 走去刷角爆我角細

9999

999

主隊好似想俾客入都搞唔掂

角大黨 上水啦喂

例飛

屌你老木兵工廠上場又冰到仆街 今場又刷

格雷

格雷半大

柏達邦半大

好少見佢地多過5

母雞頂撚住

屌你老母10.5s都要死

12m未？

一定頂到 比d信心

大波驗腦區

要等到3點半先有即場 點頂

15次射門0入球

要發達一定要買發達邦

發達x格雷

阿仙奴果種廢

波琴半大
格雷全大

新開燈閪青爐
想成為咁多位手足嘅指路明燈

兵你老木

圖拉

圖拉點睇都不敗啦

波琴半大

撳屌到咁都唔識入波真心世間少有

講緊高路高路？

波琴

輸死你這個世界有假波

紅鑽被撳屌
全場1射1中12碼1-0完場

呢隊又係笑話黎 禁屌比人2:0

阿技都係垃圾

睇live啦 垃圾黎

E隊都就快

有無人幫我分析1-45個場

-44

你想買咩

取消關注睇下場算

主

奇姆基 2:0 FT

兩場青年隊半細

德2 2場半大 10 1 100

得

Ok

手

幫你分析咗 呢場和波

lm

c

千父

神分析 下盤穩了

3連角

格雷俾人護空門

掂

哇

殘障好慘架啦唔好笑

俄客12m 10 1 100

47...

pm

奇姆基2:0加油!
奇姆基2:0加油!
奇姆基2:0加油!
奇姆基2:0加油!
奇姆基2:0加油!

你

有第10角未

波琴半大未

中

德乙2場上盤地獄式屌打緊

16射 1粒都無

綠字呢

圖拉狗認真未

唔想燈 不了

10.5s 咁都頂到

阿仙奴仲唔撚入波

德乙開左波?

要入一早入左

1 柏雷素爾 2.5s✅✅
2 賓福特 2.5s✅✅
3 諾域治 2.5s❌❌
4 皇家馬德里 2.5b❌❌
5 布里斯托城 2.5b❌❌
6 普雷斯頓 2.5s❌❌
7 國際米蘭 3.5b❌❌
新
1維京 3.5s❌❌
2列治普斯維 2.5b❌❌
3年青人 2.5s❌❌
絕地反擊系列
1李斯特城 2.5b❌❌
2AC米蘭 2.5b❌❌
3布拉格 2.5b❌❌
3奇姆基 2.5b❌❌

德乙2場半大未

快撚啲比多角

Hi master. G

俄超刷多角呀

客真係垃圾黎

幾有信心都敵唔過g蛇架啦

12m啦屌

0000 假波
劇本ft 1-1

仲有3分鐘完場咁都輸12碼 我食屎都得

再次絕地反擊

阿準備主殺

想呃屎食？唔好啦

don’t gel

柏達邦被人㩒屌冇人講？

角大咁都死

德乙兩簡一角大又簡錯

谷鳩氣

兵工廠神9

格雷入未

齊心聯會齊心角大

12mins 1-0
FT 1-0

客黃！

波琴半大啦屌

絕殺未

玩完

終於１０Ｃ

格xxxx入未啊

終於中返場 吊

67分鐘9c. 9.5b

俄佬又恰9角大

10c

真心暈咗晚安

有無開

咁樣輸個角細-.-

蒲蛇

俄佬廢撚到

德乙班垃圾一球都無

9.5b 奇積收錢 感謝主

唔輸先無天理掛

有冇人派我 未成功乞過錢

我個-1就咁比人炸走左

.....平注都輸幾千

真 角s重飛

垃圾阿狗

下次真係唔好同g蛇鬥氣

主絕殺唔該

一早殺咗我好過最後先爆

補幾耐

又扮女人

全香討角s 多謝佢地

屌，土超先90+客入

4 最後30秒

完

67分鐘都9角 無10角真係dlm

冇跟開啲廢老論壇

錢照收

德乙冰c癲的

明嘅

係就早啲爆 宜家好想死

11

絕殺角

kimochi咁都頂到完

我都差d喊出黎 無理由 呢場正路係角s

奇蹟11c

奇姆基gel

想做職乞 乞句安慰

上盤2.03搞掂

on9客唔入，咁主炸黎做乜鳩

俄狗角細 有驚無險

唔記得買精液隊細波

受教了

唔好唔開心啦

禾0丹goooal

10.5s 手足...

禾寧丹

1001?

究竟1.4幾邊個會買10.5s

推推樂✅3點推多口

阿仙奴又輸

唔敢睇比分 我超係咪1:0完左

門叔

2